大麻同酒

唔明點解啲人鐘意隊酒

發夢果陣晚晚同班FD Stone
成班笑點變到無下限
但係個人係保持清醒
個人又放鬆又唔會有飲酒果種頭痛
思維會大爆發 會諗通好多平時嘅問題
隊完之後終於可以放低平時嘅面具
做返真正嘅自己

香港人太大壓 其實間唔中somkweed
放鬆下自己同班Fd笑下是不錯的

無人話唔係，大麻犯法咁解
唔使咁威威嘅

邊到威

其實係，不過要吸又會口臭，牙又黃真係令人

發夢寧願玩其他毒品

令人卻步

why not both

講錯添，應該係多謝你講解大麻，真係唔講唔知 無介紹錯喎